覺唔覺連登仔真係好撚慘

個鳩個扮中六合彩刷存在感
最慘係仲有班傻閪推post果下癲
真係中有撚人會同人講咩
再者真係咁大愛就直接捐比社福機構啦
成班都傻鳩鳩咁款

個個lm lm
On99咁 唔想執輸咁
醒下啦屌
洗哂板好撚煩

香港人

完美展露香港人特性
真係信有人派錢果下癲

個個都乞衣咁

先唔講有冇機會中 就算咁好彩真係中左 邊個會真係派 明知唔會派都要咁做 重成日拎自己係香港人來打飛機 睇下D香港人點樣貪個一千幾百

sor 認真左

仲話同支那人差好遠
成班同d死支那打斷手手腳腳係街邊唱歌既有乜分別

某程度仲閪過d支那人
過埋呢代 香港人真係差唔多絕種

有文化有品味果班要移民都移哂民
留低上連登既果班真係職乞咁款

自我感覺良好係好開心既事

你唔留名咪算囉
有免費機會拎錢
又唔會傷到人
何樂而不為
就好似喺街如果有條友叫你寫個名就會比1000蚊你
就算有機會呃人
你都無損失架
唔做嗰啲先係傻仔

做乞e仲夠薑出黎講比人聽係乞e
個腦一撚定裝屎

好 係我錯
樓主有車有樓唔稀罕嗰一萬幾千
呢個先係香港人要有嘅情操
耐何我屋企家徒四壁 一貧如洗
要乞嗰一千幾百真係影衰祖宗十八代
係我不孝!
係我影衰連登!
係我衰貪嗰幾千蚊影衰香港!

夠喇屌 好肉酸